---
title: Scherm ontwerp
date: 2018-05-22
---

Vandaag heb ik met Ricardio gewerkt aan de app voor ons product, deze app word belangrijk aangezien je daarmee de tegel kan scannen. Ik ben als eerst begonnen met het uitwerken van de verschillende soorten schermen. Ricardio zat naast mij een beoordeelde wat er goed was en gaf zijn ideeën over hoe het er uit zou kunnen zien. Daarna heeft Ricardio dit werkend gemaakt in invision dit zodat het ook echt testbaar is. Ik heb als back-up een werkende versie gemaakt in Marvel. 